有冇巴打可以落樓下影一影厹（7）

Post1:
Post2:
post3:
Post4:
Post5:
多謝cyygrace

Hi

Lm

留名

又推爆

繼續

7

快到

黑人

1001

update呢

又黑人

我成晚到底睇咗啲乜

又係黑人1001

痴線

黑人又成功1001

又係黑人
屌點做到

推得咁快。終於live到

LM

推

又係黑人

係咪又黑人

記者好我係Skrillex

斷腸人在天涯 留名

屌聽日返工咁樣仲洗訓

ptgf

咁啱

黑人巴打有冇咁準

唔好再推男人波

一鍵留名

痴撚線咁多人

以前火哥個post以為叫好快
點知呢個post...快撚到跟唔到

大家唔好再引用男人相， 如果唔係冇野好睇

Live得好辛苦

屌你老味個湯碗笑到我

都係果句 hi咁多位admin 我係淡出又淡入

正

樓主淨係負責開post

係咪有共識
1. 用錄音唔好用圖
2. 要扮嬲
3. 咪推巴打波
4. 你老母 聽日間野唔開呀
5. 聽日final放棄啦

根本推到快到睇唔到
根本推到快到睇唔到

黑人又終結咗

依個掂

一分鐘三頁

黑人ho ball

使唔使推得咁快呀

好快

Final

除左正常樣 另一賣點係咪黑人1001

第5

我放個幾張c cup黎架
係咪未見過c cup戴bra

屌你老母 呢啲係乜撚嘢速度嚟

錄音呢！！！！！

第5項

頂 頭先個post去到最尾幾版根本對件事冇任何幫助

共識+1

係

樓主 cap黎睇下

去d ig bra shop大把人po對波出黎做好評cap張圖得唔得？

你話是

樓主

錄音先
錄音呢到

錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁我點算

儘量姣少少

屌唔駛瞓咩

有埋片

快撚到

正常樣搞到我爛grade

唔該巴絲 我仲諗緊係咪要打多次

錄音呢到

錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁我點算

儘量姣少少

Lihkg

又有新post

黑人好波

推到有錄音

唔好急send圖住
你係女人黎 你大曬
你鍾意唔send就唔send

星期一先final
但乜撚都未溫過

leave name

學我用湯碗

冷靜呀巴絲們早d訓喇
睇黎聽日一起身開到10

1min 7頁

絲打唔好自己影上黎
影左比張卡我幫你del

留言已進入光速

呢張點？

期待樓主update最新消息

Blk

留名睇黑人再1001

巴打仲未有update?

只係笑左成晚 老母以為我痴左

痴撚線我都未睇完已經爆左

仆街又係黑人1001

聽日灣仔

有興趣姣聲絲打請錄音
錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁點？

ok wo

正解 唔好畀佢食住

今晚唔洗訓

樓主咁準時開新post但又唔update

隻手指開始攰

痴線
一路追一路爆post
追得好辛苦

我代表個湯碗同大家道歉

爆post快到

到底有幾多巴打聽日final
例申：紅磚

推得好撚快

屌 我想訓教呀

變晒質 又錄音又乜撚黑人 成班小學雞

每f5一下都有新留言

比定a3圖樓主用

樓主 update呀

做到野

出現啦

第1至200同第800至1001

黑人先係主角

推post快撚到乜野都洗走哂

有錄音喇樓主

點解我聽到好似笑住黎講

呢條女d相都幾似

呢個都唔係c邊個係c

我六點考咗一科中文 手都斷 而家又要追

湯碗巴打

一入嚟就8頁

半個鐘唔洗就爆

飛住嚟睇都追唔切 痴線

試p

約早d 我灣仔返工

chan

fat boy

[quote]

X登啲淫絲舊錄音 唔知樓主岩唔岩洗

咁應該要點玩

成班厹都唔玩得

聽日都唔知洗咗去邊

有無人分析下點解推到好似光速咁

片ok wo

條友谷左成晚精點算

會穿崩
火鍋店已變書店

個肚腩

c

有冇新料

路人夏天look喎

薄扶林 好彩温完先見到個post

BU

其實發生咩事？
真係好長唔想追
有冇巴絲整合下

我約過第二個架啦

我睇緊5 仲以為live咗

多得呢個post連登有新集體回憶
煮八正常樣 黑人1001圖

屌你老母笑到仆街

我想做project呀完未架

飛去一頁又多幾頁

救命 好想改名做四眼湯碗

1.樓主唔該update下
2.咪推男人lin同湯碗相
3.女仔相要C cup 屋企衫
4.灣仔伙記聽日準備standby

係咪lihkg 第一個去到 （7） 既post

我都要溫書

呢世都live唔到 你地洗唔洗推得咁撚快

屌走啦

灣仔緊係叫佢去美沙筒嗰到啦

推得好快

你老尾 聽日考先搵D咁既野搞 溫唔撚到書啊

有水印

CU

唔多入戲bo
加句粗口

每下F5都有新回覆

根本唔洗咩錄音 成班厹想聽女仔聲咪出聲囉

要扮嬲聲好d

薄扶林

錄音得，唔好放圖

我隻手不由自主地禁f5

轉個手又黑人1001

薄扶林 聽日兩科

知唔知邊個網po錄音最方便，唔洗註冊果d？

改做湯碗胸算啦

覺得家陣個app好需要「前往圖片位置」功能

薄扶林+1 訓教先 聽日考完再追

張湯碗相 仲quote黎做咩

冇覆

樓主呢！

樓豬去左邊

終於有張似樣

但樓主可唔可以負下責任 講下進度

啱呀

same

薄大

你sd左乜俾佢？

樓主去咗邊呀

薄大 好彩下個禮拜先考第二科

可以幫手錄音喎

咪撚再推隻恐龍啦屌

仲有指甲油

D錄音把聲都唔淫仆街最衰條女訓左唔係叫佢錄

你係咪玩我啊

就呢張啦

一路好走喇巴打

有興趣mk妹聲絲打請錄音
錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁點？

吹水轉場啦屌你老母

搵我？

+1 聽朝再追post

馬料水

紅磚 食得屎

兩句一齊，嬲啲

有無新update?

Same

要追post，不考了

正常樣唔洗休息咩

把聲好老

咩科

Live

最衰我老公係隔離 唔係我都好想錄

掂！

幫推

呢個似少少

推太快，已放棄回post

其實係咪變左po相post

講真，如果你地仲發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男保有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 果度我冇睇錯係天水圍黎，要搵你垛住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

對唔住

今日16度呀

啲錄音太假同聽得出係笑住咁講

聽日要考嘅巴絲加油

幫手錄d專業小小既

衣個正

絲打 嬲d 你尾音好似想笑咁

我叫咗我個女仔朋友幫手影咗
仲需唔需要

你老公係咪做補習

我都係第日先睇

夜啦，正常樣都要訓，今日等左咁耐

絲打真係唔好蝕底放自己
你係女大撚哂嫁，自己拎主動權先岩！

把聲唔夠嬲

未send
Chur佢好似太假

Yes

湯碗巴打個碗戴左幾耐

我錄左 但up上去好麻煩

忍唔到笑

潮文撚死開喇

樓主 最新update呢

幾日後考 薄扶林

比啲素材大家

佢好撚high

啲圖啲頭髮其實會串崩
錄音好過啦

扮嬲先 一係聽朝再算

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

變左J圖Post

Engine喎

屌 相好易穿
好意心領 睇樓上共識

live

GAY

有冇湯碗嗰啲印

有無回覆？

唔好蝕俾佢 備用就好，聲最重要

佢問得唔得?要瞓了

10號Dress Code 恐龍衫

咪撚quote潮文啦

把聲咁撚柒拎去玩人 真係柒到唔敢睇

馬料水
是但啦

放出黎欣賞下

邊撚個再貼潮文就bam撚左佢啦

追唔切
咁快又一個post

差一個post就可以推滿一版

[black]利申：iphone7+[/black]

web版點block人

唔得啦 睇得出夏天黎！

你自拍先

傾計潮文J圖死返出去啦

太大奶

再放條link 上黎等人搞

如果話自已 M到 正常樣會唔會照上

屌推得好撚快

屌你開電話喇

變左福利圖post

睇到post2無睇 已經黎到post7
佢句有無事笑到仆街

件衫完全唔同

Pm你fd電話比我

停晒啲唔關事潮文

你真心定假

厹公可唔可以停一停 睇j圖就去成人台 唔好阻住討論

嬲嬲地好d

追極都追唔到live

咪蝕底比佢啦

好多j圖做乜撚

變左益巴打post

唔算太大喎，目測32-33C

推得咁快

其實樓主仲會唔會更新 好眼訓

樓主去咗邊

已經變左j圖post 走得

掂啊

快到追唔到

得啊得啊

但係而家好似唔覆好過覆

紅磚

唔得啦

湯碗巴正囉
聖誕節有冇約人

灣仔JJ準備

樓主呢

是咪訓左 係嘅話我都訓了

依位巴打好落力

不斷影 我有d 覺得巴打會變gay

佢隻手可以咁托住 邊可能唔大

變左5p post啦 成班女借d意衝出黎貼揸波貼聲
之後成班狗公附和
收皮啦屌你老母

咁多個POST真正有內容既都唔知有冇2頁
係我成班友係度鳩推

其實我叫左老豆條錄
條女唔肯錄

睇班青頭分c波又係某一種樂趣

啱唔啱用 原本個張露暈

有冇得整個list俾樓主，依加用緊手機

變左質

洗唔洗咁撚快啊 500都未到

樓主已經冇再update 由得我地9up

傾閒計去校園台啦

咪理d小學雞
佢地唔玩得
你都係開心下姐

變左狗公post

強烈要求要清算呢個post啲厹
好撚多

( Show Blocked User - 自信撚 )

飯碗巴打不如收返埋啦 唔需要你個幾個飯碗啦

岩唔岩洗？

錄音絲打語氣有啲笑意
要再幽怨啲chok啲
唔該曬

有興趣mk妹聲絲打請錄音
錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁點？

樓主幾時上水指揮下你想點？
聽日點？

仲有垃圾潮文

agger

我諗正常樣瞓左

過多一排再post一定大把人中伏

屌 原本以為開到2條友冇電就完左
冇睇一陣開撚到7

屌你咪撚再貼波圖喇

變左狗公post 變左狗公post 變左狗公post 變左狗公post 變左狗公post

反厹公變左厹公入曬黎

Block左幾個

屌佢個仆街 咁撚早訓

我已經無出聲 post完就算

屌你老母 f5教禁到裂

哇 屌你老母 鳩毛生上肚

聽日再追

露邊

屌你行左成日唔撚洗訓咩

搵人錄
你訓左未啊，咁早訓既

等成粒鐘唔覆就算啦
樓主又潛左水 變撚左5p post

咪貼相，依加錄埋應該夠樓主用

搭車4個鐘
等樓主2個鐘
牛都死啦

長途跋涉，好正常唧

濛bb講得最啱聽呢句

個名

留啲素材比巴打釣下個

我食個飯睇個電視 由2去到7
唯有快快手睇哂對話圖先

養精蓄銳嘛

屌終於追哂po
留名待笑

仲要谷左成日精

屌 咁先自然
你班撚樣好撚多要求

咁睇仲大過我

Save左先 thx

沖個涼返黎多左12頁

巴打個名 湯碗胸

絲打真係唔好蝕底放自己
你係女大撚哂嫁。

放俾正常樣打飛機好on9！
仲有呢度一定唔少正常樣既同類，咪咁傻！放自己！

今晚準備定 聽日灣仔ready

跟佢嗰啲巴打呢？

其實 D奶奶圖夠用釣好多次

屌 追po追到想死

唔需要再影相，有聲就夠， 唔好蝕俾佢

共識二
1. 連登厹諗下點解
普通樣會比人玩
諗完先好留言

2. 用一兩段錄音就得
成日換衫好似穿煲
好龍心領

3. 湯碗巴 你無錯
Made my day
不過做正經事先

仲撚狗公過正常樣

agger 要交友翻5p啦垃圾

訓先 聽日繼續

仲未live 到，屌

人地自尊心受創喇...正常樣

溫左陣書已經開左幾個post

應該等聽日再行軍

上網搵唔到既，就搵人錄音耍佢啦

唔好令個post變質
圖已經足夠用有突
絲打們唔好犧牲色相
不如獻吓計教樓主點發女仔脾氣好過

究竟係咪聽日灣仔見？

十成十打完 J攰得濟訓左

各位絲打唔好再post相比個正常樣啦

如果係訓咗就聽日先再繼續啦
辛苦晒咁多位巴絲

等樓主指揮

正常樣先係重點 唔好再講圖

我一陣再搵另一個女仔錄，
把聲一定好丁

靚腰喇掛

有冇得講吓聽日幾點喺邊個位等

屌你

有興趣mk妹聲絲打請錄音
錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁點？
7.咁早訓ge 你

樓主幾時上水指揮下你想點？
聽日點？

過幾日湯碗圖就正式變大波女人圖

收皮啦屌你老母

OK依家有咩幫到手

扭曲空間喎屌

錯好多字 Sor
太嬲厹

依加等樓主處理，整合少少有用嘅聲音檔俾佢隨時備用

大家唔需要再影相，唔好蝕俾佢， 有聲就夠

完喇好嗎 貼圖返成人台

唔撚要圖啦！

都話唔好再post圖

唔好再放上嚟啦屌

上IG search ptgf hkgirls hkig 依一類字 model啊 個啲其實會有好多囡囡相 絲打咪益佢

合理懷疑樓主夾埋個正常樣一齊引j圖

要搵定晒灣仔去天水圍既路線資料

第一次支持濛

扮嬲黎講 上面啲錄音夠做啦 句咩今日16度
跟住如果佢覆可以唔理佢住扮一陣嬲先 因為而家係佢求樓主唔係樓主求佢

其實樓豬可能訓左[sosad
]

收工後過灣仔

講吓聽日幾點喺邊個位等，等大家準備吓

繼煮八打手到釣j圖

夠喇屌你老母

又唔撚係正

城巴969

唔好變厹post唔該

中間跟蹤part仲好睇 後面變J圖post 去左成人台咁

樓主速速前

絲打咪影相啦
樓主玩狗公，send真女圖比佢盞益左佢
仲間接益埋呢度啲狗公
到時就唔知你蝕底定係想收兵

重回正軌
認真傾傾聽日灣仔點算
一定要確保佢到左先行動
唔好浪費人力

一齊拉大隊過去食花生

我唔係特別鐘意錄音架，我鐘意打字多啲

朋友錄

湯碗巴貼上嚟釣我得唔得

屌

不如錄晒 絕對零度 至 100度 呀笨

完咗要清算厹

係咪約到先

係！灣仔standby

等左您咁耐
我約過第二個架啦
你係咪玩我啊
今日16度呀
你自拍先

除非條友真係冇朋友
如果唔係個正常樣有乜可能到呢一刻都唔知道比人玩緊

最主要嘅樓主呢

話唔定樓主已經訓咗

衣段好正

想係live度留個言都難

樓主淨係開post都無出過聲

係咪因爲呢個post
一小時回覆量上到成3萬

我其實想睇佢多d

等左您咁耐

我約過第二個架啦

你係咪玩我啊

今日16度呀

你自拍先

6個幾鐘都唔知自己比人貼左上黎

第一次認同你依個冚家產

佢好似發現左 del左我
個chat list冇左佢

完勝

條數差唔多 呢度第7個post

掂

正常樣真係唔知 ？

嬲少少似啲

整多句鬧吓正常樣係咁問相唔自貼

正常樣真係好撚蠢

玩完

7個post都係7000姐

係咪應該多謝下正常樣帶旺連登?

此post已完

依家開 skout揾唔揾到正常樣？
(住天耀)

又俾隔離台話我地做馬啦
盲目信數據啦

真係完啦嘛

屌，冇得玩

此post已完。。。

唉屌 完場啦咁就

一陣復活

你有冇主動搵佢？

完

散band

把聲

仲諗住再錄

玩撚完

個post去得太快已經唔記得左正常樣咩樣

冇得玩

用同一堆相吊過第二個啦

釣第二個囉
預備左咁多野
冇理由唔用

GAME OVER

咪正正常常咁囉

正常樣

溫final喇

認真個正常樣聽日一玩野就fake起曬全班高登仔

聽日先復活啦 要訓覺呀大佬

熱播的歌

志明再三復活

完喇

多謝樓主俾左半日歡笑

反正唔好蹝

叫你朋友錄埋呢幾句

有興趣mk妹聲絲打請錄音
錄音內容

1.等左你咁耐有冇搞錯
2.我約過第二個架啦
3.你係咪玩我
4.今日16度呀
5.你自拍先
6.如果你呃我咁點？
7.咁早訓ge 你

樓主幾時上水指揮下你想點？
聽日點？

真。玩完

辛苦巴絲
幫手check返啲厹得唔得

名
Id
罪狀

Finally final

完啦

後日煮八見

新會員

星期六大埔唔該

咁就完左 好撚失落

希望你真係絲打，覺得你把聲好正

好耐未見過正常樣個樣

不如一齊瘋狂打字

冇得玩錄音黎把撚

唔好浪費湯碗

各位早抖

屌 溫乜撚 好眼瞓

大埔

佢一定未訓
我估依家追緊post

Lived
留名等睇鴨免del post

game over ?

通頂

啱

咁難得有聲 已經冇嘢再好睇落去

追完po 太失落 不了

又爆一個

D精神用哂落正常樣同d絲打丁圖

樓主應該覺得玩大左但騎虎難下

其實佢做過d乜？點解要咁玩人，一個想屌人，一個想比人屌，有咩問題

申利：純粹討論下，冇玩而d交友apps

等打包

狗公

咁正常樣仲會唔會出現係灣仔

清算

真係好多厹

厹清算開始

完左先追到

點解唔係skout到開多個AC去釣番正常樣?

唔通有25仔通風報信

痴線 D Post推得快到

真係好撚煩

我係巴，岩先嗰把係我老豆條女把聲黎
女朋友唔肯錄，如果之後有我再搵人錄

利申: 非老母

下次再有傻仔 希望都有咁熱烈既討論
多謝咁多位
終於可以温final la

Same，都話左咪影相

live 追左個半鐘😂

幫手捉厹
我淨係記得叫人返屋企小心啲嗰幾個

咁絲打d波咪.....

完左好空虛 又回到final懷抱

好複雜

Hi 終於追到live

唉

老豆條女

有無人有人流比較圖睇下
琴日人流一定大拋高登

唉 寫紙

求咗好耐我個frd先肯影
諗住繼續食下花生 咁就完咗
個正常樣蠢唔哂

最唔抵係湯碗哥

你好呀正常樣

agger成班弱智

推左咁耐 咩撚都無

散場喇喎

今次儲落咁多彈藥
不如搞個連登釣厹團
逢星期五出發

巴打咩科

個碗底真係

追到live都冇用 已完

留名 追唔切要瞓先

想整個懶人包
有冇巴打幫手

有冇男主角ig

想上進宿寫紙等相認

老豆老母離左婚，老豆溝左條廿到尾既auntie

乾燒伊麵都食咗啦

有冇人答到我

仲有見到j圖就嗌pm嗰堆

然後星期六就實地考察

開心左7個post
特別鳴謝：
樓主
正常樣
Cyygrace

完場

會好撚唔得閒

好嗰方面係打擊厹

oh...完了吧

搵第二個上

屌你地，追都追唔切

過咗今次應該打擊到唔少厹

係時候散場喇
多謝樓主同正常樣帶俾我地咁多歡樂

整埋張厹list

我諗都受到教訓 當學下做人

湯碗哥

會有下次既

入戲肉至黎The End

屌痴撚線 無睇幾個鐘開到第7個

波波圖絲打自拍 ？

Cyygrace其實係咪mon緊post?

你估聽日仲有無廈村巴打會跟進

1001黑人

湯碗出征

我翻咗屋企
社科院

Made my day

各位跟蹤嘅巴絲

波多野絲打

邊條仆街報串

大家辛苦

笑到我仆街

屌 正常樣點知㗎

要多謝埋黑人

Sosad
理院
寫文院紙

湯碗

呢度D人有野睇就唔會理他人感受

呢個應該係史上推得最快Po

呢個post 已經有一堆厹啦
邊打擊到

好似追完劇咁好空虛呀依家

期待正常樣下次印度之旅

其實大家仲會唔會去間舖捕佢

吓..屌呀 咁快俾佢知道咗

完左？
岩先追到live 笑到氣咳

一個釣狗公post
離撚哂題

班絲就收兵
有d巴做返狗公轉頭

已經特登冇post佢id上黎
因為一定有正義撚

但最後都發現左

波多野絲打老豆條女

第一次maximbaby1001真係笑到噴飯

咁就完左

大淫Mike

錄埋佢啦 下次有機會重用
但波相真係唔洗啦 d衫又唔一致 又易穿

捧正常樣場

有pm功能既話可以扮絲釣上釣

I mean skout呢類搵食既厹 sor表達唔好

一齊用黑人圖推到1001啦
好頭好尾

最緊要唔好蝕俾人

你係都要唯恐天下不亂
又係你條五毛

等搶1001

哇 七個po

我岩岩以為連登壞左
原來係推到第六

頭先仲諗住錄 咁快玩完嘅 我啲花生仲喺度

痴撚線，十五分鐘就推爆一個

我覺得係因為有人post上fb所以知

咁快開係人都知啦
雖然佢真係好撚on9
俾人玩左六個鐘先發現

速度開始正常番

完左照推！

開影分身再釣正常樣 就算佢見到個post都一定上釣 因為佢個$30 Dom 全新未用過

痴撚線一開個熱門

Between 星期六煮八 不見不散

開開心心咪算囉 又唔係做犯法野 你係要搞串個party嘅

一晚推到上7

成頁熱門都係你

留個名 由post1開始追

我搵人錄完新嗰啲會del翻舊嗰啲，
搵人比多次個錄音內容list比我得唔得

用另一個account搵佢囉

有無共識絲打清唔清算

多謝樓主帶俾我哋六個鐘嘅歡樂post

樓主終於有時間可以整合下先開8

講完場都去到1001

清算咩

仲開?

黑人ready

後日考完final即去煮八食野

唔好清算我

推，要有共識

molamola

其他巴打釣倒既話記住share

[/quote]

照推

嘩，今日先睇到個post, 其實開左幾耐？

有咩好清算吖

啱呀 而家開八會變晒湯碗巴

仲有紅字叫咪貼男人圖個d

痴撚線，做一陣野出到7，點追

咁比面？

仲未完？
第二個post之後無追 臨訓開一開連登
竟然第七個post

做得好

跟進事項
1. 煮八
2. 搵人backup絲打聲圖，下次用
3. 釣第二件啦 厹何其多

8點幾開

你想嘅睇番前幾頁，到時要用錄黎先好玩 ，依家錄都冇咩意思

識玩一定係湯碗1001

收兵
唔識分

半日都冇 around 5點幾6點

推到1001就收手啦 訓啦大家

公道說話
呢D都計??

推到有人接力

笑撚左成個鐘

好想開個ac釣番佢嚟玩

我只係覺得條友好撚慘，如果佢係個d一路煩住你，話左有男朋友/冇興趣，仲繼續煩就話姐，樓主又要專登開過假ac用假相昆鳩人，講到好想比人屌咁

貼男人圖又真係阻住曬嘅

正常樣最後消失地點：巷尾村

唉 打個靚J瞓教
多謝樓主帶畀我哋咁多歡樂同J圖

個post變曬質，一有女圖就成班狗公

屌 追唔切

又搵左朋友幫手，btw此po完？

黑你老母人 成班小學雞戒奶未

搵人寫返個故同整合一下

重唔識醒咩

釣厹 好過釣魚

點解咁快去到7

完左去啦
好好笑
多謝巴打

認真想問，點解佢係煮八返工
但又會係灣仔返工

仲易上釣

關你撚事咩

可惜遲咗

個黑人好撚煩

大家有咩好擔心。skout大把依d

繼續推
我兩點再睇要見到正常樣復活
推到post 10

屌想打包backup
勁撚多J圖

幾個鐘7個post

都唔會呀 d聲都係大路野 幾百搭 錄定都ok
圖就真係唔洗 衫 背景 身材 甚至連d光 （日／夜）都唔同
要先再搵啦 仲要比班狗公係到 j

J左

變咗j圖post

留名睇live

唔好開新po喇

見佢咁蠢 醒咗都唔會醒去邊

有無懶人包

F5

無錯
We will be back

終於live

有冇人解答到

有無巷尾村巴絲

幫手揾相個D
不如諗下合唔合理先po啦好嗎?

完囉喎

推埋佢

屌把聲好淫啊

今晚真係好緊張刺激

煮八聽日唔開
可能返其他工

Live左成晚依家好灰

我都係完咗先追得切live

成個鐘先追到live 點知完左

啲聲音檔可以備用

第一段真係釣撚死人

咁人地湯碗巴都係搞搞笑姐
點解要咁明顯叫佢收皮？

又一個負評

咁就虛渡咗一晚光陰

搵人整合
厹公係咪天水圍絲打果度開始有
好似係3?

屌 如果聽日考呢科都幾易A

個誰和誰夠未呀
搶乜柒1001 又唔撚好笑 幾歲呀

英文台

樓主佢skout id係咩？點解搵唔到

痴撚線
追完第5個post, 諗住終於live,
點知F5後爆到7

其實我係求懶人包

笑到肚痛

點解可以開到7

話唔定灣仔IVE呢

巴打約佢星期六九龍塘等 話去開房

呢兩日煮八唔開。去灣仔應該唔係返工。去酒店方便

好快又 1001

希望要考試嘅唔好爛grade

終於完

你老味又爆一個PO

搞一兩下ok 但搞得多真係阻住討論
利申：絲
要清都清左啲叫人小心啲番屋企嘅先

考試加油大家

要懶人包呀。

痴線，我半個鐘前先好似仲係第二個post 點追

捱到1001就訓

多謝樓主

有無推得咁撚快

結局係大家 去煮八食飯相認

Send me ur bus

五點第一個post呀

結論:

樓主組團過兩日去意八探佢

我搶

輕輕一推

有冇整合

1003

。

完啦好嘛

阻止黑人再霸1001

好頭好尾，推